致啱啱同我一齊搭小巴問我路既女仔

雖然我同你唔相識 ， 但係廣源邨其實都算

係好偏僻。我唔知道點解你會一個人口水

我去探男朋友

怨有頭 債有主
閒事莫理

咁快相約

你地唔好亂up

死毒撚有人問路就諗出咁多野

點都好 祝你冇事 記住千奇唔好上人屋企

真係怕有咩事

真係你？

雖然唔知咩事 但樓主都係一片好心 值得稱讚

唉 我問佢係唔係去恆管 佢又話唔係

好小有入黎 或許我真係唸太多

問個路都可以想像咁多野

樓豬戀愛了

條女豬既話
佢會唔會咁

去男朋友屋企扑嘢囉 問個路都可以諗咁多嘢

毒撚真係好撚恐怖

你個死毒撚想點呀

藍色的窗簾

毒撚真係好恐怖

毒撚唔死都冇用